【第一大國】美國個武漢肺炎病人 即將康復出院！！！！

美國首宗新型肺炎病人情況良好

美國西雅圖市郊早前出現首宗新型冠狀病毒肺炎個案，全國免疫及呼吸疾病中心主管梅森尼爾表示，整體上公眾感染新型肺炎的風險仍然很低，又指每次出現新疾病出現都會引起公眾關注，聯邦疾病控制及預防中心會同地方部門緊密合作，政府亦會積極採取措施，保障公眾安全。至於該名最近去過中國武漢地區的病人，目前情況良好。他只需再隔離多一日，如果身體沒有不適就可出院。西雅圖的衛生部門正了解有甚麼人與他接觸過，以便跟進和監察健康情況。

RTHK 2020-01-23 05:17:39

如果留係中國 死撚咗好耐啦！！！

原來可以康復出院

唔知佢啲醫藥費幾多呢，冇買保險應即時破產都似，一係走數返大陸

自帶抗體翻大陸可以做小霸王

【武漢肺炎】英漢疑病發危殆 從肺部抽出2公斤積水

第一大國同曼谷比

啲支那人實衝去美國

醫療會成為美國打貿易戰嘅新方法

中國英倫省人民

點解會得美國醫到？唔通……

第一大國

唔通......因為人地醫療制度好？

其實好明顯啦

唔好比料支那點醫

你班支那狗食埋啲垃圾野味搞到咁仲好意思話人呀？

貿易戰喺醫療輸出方面全面升級

咪打飛機啦，大陸都有人好返
呢隻病同沙士一樣冇抗病毒藥，只能靠自己嘅免疫系統
衰啲講句睇你命唔命大